Razmjena vještina (10.10.09. @13-19h)
#####################################
:date: 2009-10-12 13:58
:author: admin
:category: Uncategorized
:tags: najava, razmjenavjestina
:slug: razmjen-vjestina-10-10-09-13-19h
:status: published

Subota, sve po starom. Nema ništa najavljeno, ali gotovo sigurno će biti
puno razgovora u svezi novog sajta i wikija,a vjerovatno će biti i
pokoja riječ o dežurstvima. Dakle, ne morate doći, ali nemojte poslje
plakat.
